美斯可唔可以踢到四十歲？

美斯可否不要老